Un webcomic loufoque et décallé où l'on retrouve Pepper, Carrot et leurs amis tous "minifiés".
Vous pouvez trouver la procédure d'ajout d'une traduction sur [le repo Framagit](https://framagit.org/Nartance/peppercarrotmini).
Plus d'information sur l'auteur via [son profil deviantArt](https://nartance.deviantart.com/).